(台測)毀滅戰士

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
有OKRU睇

故事發生在火星歐都瓦研究中心，這座研究中心出了非常可怕的事故，一切的實驗都被迫暫停，所有的工作人員也失去聯絡，
訊號中斷前傳回地球的訊息令人聽了不寒而慄。
這是第五級強制隔離行動，只有隸屬海軍陸戰隊的頂尖雷霆小隊，
才能使用強大的武力解除危機，至少他們是這麼想的...

2 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野